私家車佔九龍城路邊傷殘車位 車身遭畫傷殘標誌

lm

抵啦

又幾靚wor

咁可能真係傷殘人士呢

抵死

如果係傷殘
車頭有證

撚狗咁撚

合哂合尺啦

抵撚死

正

如果車頭都畫埋就100分了

小心俾車cam影到

請問佢報左警，警謊有無睇下車主係唔係傷殘？唔係既話有無罰錢

佢唔係肢體殘疾，係腦殘

都係2 蚊好用

識玩

又幾靚喎

抵

唔係用鎖匙畫算係咁

聽講以前啲人真係用鎖匙、銀仔拉花，自從有咗啲網上交通Group之後就只係影相放上網攞like

抵啦

一陣又有d 柒頭衝出黎話我無車

唔好咩
以後攞正牌泊傷殘

刑毀都有人撐

違泊都有人撐

屌人刑毀＝撐違泊?

李家超.jpg

話人抵死=撐刑毀

唔怪得班學生搞事暴動
比差人打都係抵撚死

你個名答到佢呢樣野

發悔氣

我唔知犯罪就係犯罪

姐係有傷殘人士噴佢架車？

good job

提提你姐
明明地下咁撚大個logo

又畫得幾靚

隨時係九龍城d泊車仔做